9923移卡苦主區

幾多人做左移卡股東？

契媽

契媽都比移卡昆左

50蚊苦主

契媽係咩水？

50爆上51果時有玩過，果時好似好堅咁，好彩甩得快
如果唔係又要做苦主。

DKLM,大陸股真係好多老千

我52，上得番50都全走啦

53入 50走曬
屌佢老母老千股

我44-45玩過下，見個勢唔對路，又唔活躍
即走，好彩走得快好世界

18蚊走哂真係cls

上到50就唔走啦傻散

10%已止蝕
但之前IPO抽中左食左一鑊

分分鐘又係假象
狗莊日日撚狗咁撚

同你掉轉50入53走

42.45 係咪見左底呢？
DKLM,條氣唔順，好無入返場？

契媽走左未

想跟，有無人知

唔見佢有賣

睇住佢15分鐘$80插水落到$58就冇玩了

有無人今日買

苦主們起身數錢了

小注玩下

苦主我37走左

小注就博多一日，裂口彈上太空